全世界入元朗!!

好撚嬲屌你老母

老納都入元朗

中環未完
唔撚好住

死撚開啦你老母俾狗屌啊

我屌撚柒你老母你平時膠開我唔撚理
今日柒少陣咪出黎搗亂當幫手

啱啱啲白衫又黎過
同衲Dee講返聲對唔住

啱啱從前線返黎個人好唔冷靜